（片）170萬香港人冒雨再次集會

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

返歸洗腳啦！等佢哋知道幾多人喺屋企等佢哋！唔好浪費170萬人心血

無黑警無暴力，自動散

推

除左冒雨仲有冒險比老解血腥鎮壓(國際信呢樣野)

【818】重新定義咩係「香港腳」！